支持多元訴求，屯門好野

話說我家中兩老係淺藍，今日忽然好支持光復屯門。之後跟手我有機講埋政府點唔做野，大陸幾離譜。拎埋武漢單野黎講，之後嚇到我眼都凸埋。佢竟然話大陸係無法律。呢個時候我梗係唔會洩底，跟手同佢講埋返送中。講左一個月，竟然今次佢無屌9我。
睇黎呢個方向好野，巴絲齊向家中淺藍落手。

建議區區有民生光復

推

推2